口罩黃色經濟圈

如果藍店有口罩賣，有冇邊個會堅持唔買? 定係健康要緊?